沒有燈 尚有人

相擁過亦算好運

縱是病人捱過茶也變苦苦茶亦變甘

多慶幸，幸福人

失戀過學會安份

你在從前留低的吸引都昇華變藥引

快樂變得殘忍

也叫我震撼至今

苦水喝過蜜餞會給我

過去藥到病除

hi靚女

擁有過的即使失去

鳴

如何難受最終平淡似水去 你我活到幾多歲
最愛什麼都會累 昨日如何完美亦似雪景始終到變水

流下眼淚有天潮退

自己睇住唱到炆炆地接唔到最尾隻字